德國電訊否認加強與華為合作

德國電訊(Deutsche Telekom)否認其不顧安全當局的警告，加強與中國電訊設備商華為商業關係的報道。

德國《商報》(Handelsblatt)引述內部文件指出，德國電訊在5G網絡、雲端服務等業務上均依賴華為作為供應商；還要求華為在德國向其提供優於競爭對手的技術優勢，以確保在5G網絡的領先地位。兩家公司並同意在德國電訊的5G網絡上，更多地使用「不含美國製品」的組件。
德國電訊發言人回應稱，有關報道有違事實，公司在過去三年已縮減與華為的生意往來。德國電訊亦多次重申，其將在核心移動網絡等安全關鍵領域，完全擺脫與中國供應商的合作。

[url]

咁夠薑落肥婆面
我鍾意

大巴大巴車埋去

咁姐係邊個出fake news

希特拉肥婆好冇面

比人踢爆先唔認咋話

又撚

支那成日都出fake news 霸王硬上弓
等人地落唔到台

幾時都話外國新聞一定要揾source fc
中文媒體好多都加鹽加醋

東德肥婆仲有咩講

呢啲真係正視聽

華為出fake news

中國未俾夠錢

唔好口講不要，身體就好誠實喎

係要迫到人地落自己面先開心

肥婆信唔過

擺明又係中共 d fake news 啦，心諗𠴱頭先話續步 ban 華為，呢頭又無啦啦又同返華為合作。

即係慢慢周咁

德國商界都知支那華為信唔過
肥婆仲戇戇鳩鳩咁

fake news大國囉